-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

Ответ 1: 
Движок JavaScript обрабатывает последовательно операции, которые последовательно берутся из стека вызовов. Асинхронные операции выполняются в окружении (web API). Чтобы создать асинхронный вызов, в окружение передается ссылка на функцию, которая выполнится позже или не выполнится вовсе.
Окружение и JavaScrtipt движок работают независимо. Окружение решает, в какой момент функция двигается дальше, в очередь вызовов. 
Функции в очереди вызовов попадают в JavaScript-движок, где выполняются последовательно по одной в том же порядке, в котором попали в очередь.
Окружение самостоятельно решает, когда добавить переданный ей код в очередь вызовов. Функции из очереди добавляются в стек выполнения не раньше, чем стек вызовов закончит работу над текущей функцией.
Таким образом, стек вызовов работает синхронно, а окружение асинхронно.

-----------------------------------------------------------------------